唔好比人切割，謹記救走中環金鐘pocket入面既人

！！